點睇香港01挑動阿曼種族仇恨

兵工廠炸散紅魔，仲唔係恐怖襲擊預告